做咩仲唔瞓啊？

聽日Day off

聽日返工呀

返幾點啊？咁仲唔瞓？

M痛

I know that feel

我想講呢 我琴日食左兩次止痛藥都仲係痛到仆街 唔撚食仲好過

眼訓唔想訓

我應該冇你咁嚴重
試下食啲黑朱古力
我平時食完會冇咁痛

點解啊？

岩岩飲埋熱朱古力 希望冇事
絲打做咩仲唔訓

諗緊將來既野

因為聽日可以訓成日

聽日day off唔想咁早瞓住

返8半 啱啱食完飯咋

好串

例如呢

有道理有道理 我聽日都係

Sor囉

咁晏？

黎m就休息多啲喇

返十點仲晏

正

睇埋愛回家就訓但痛緊都未必訓到

串我 心都碎

係呀 10點先食

關你鬼樹

幫你痴返好

煲煲下又唔知幾多點

好夜先收工咩？

就黎完啦⋯唉又夜訓返

最近無咩返工動力，點算好

是旦 本身已經碎

幾攰都好 一放假就唔願瞓

不是啊 約班傻仔食飯約食夜啲啲

都係架 重要今日都幾攰下

我都冇咩返學動力 但係都係要返
你係因為同啲同事唔夾？

係喎
咁你快啲瞓喇

要沖涼嗰啲

唔係啦，成間舖都5個同事咋
返早收早既飲食業

臨瞓前又好鬼精神但第二日有得瞓到自然醒好幸福

飲食業好辛苦不過收早都好既

咁去沖喇

正啊 爽實不相暪 啱啱俾男朋友激完講左話今晚唔同佢講野 但又好想搵佢 女人係咪都係咁

未返到呀

忍唔住就飲酒

係犯賤架喇我之前都係咁 比佢氹幾句就冇野

黎M飲酒=真自殺

我之前做茶記 忙到嘔

我都想飲，但驚唔知醒返工

有冇工可以星期6 開工ZZ
唔要waiter promoter sales

黎完先飲喇

我個間星期六日忙到痴線
好似唔使錢咁

佢啱啱嘗試氹我 但我真係心諗 佢到底係咪on9 點解可以講咁on9嘅野黎氹我

唔好瞓

放假前夕先飲啦

呢排都忙忙地都係要擇日先

以前做細，返夜收工飲通宵，再返早
不了

例如？ 我之前嗰個都係講埋啲on9野

我依家都捱唔到夜 一通頂就病

新年試過3點幾先訓，之後個幾日點訓都補唔返

成件事係我想同佢傾多啲電話（佢係好抗拒傾電話個類人）但佢都應承左我三日傾一次 而家過左三日 我問佢點解過左三日都唔打俾我
佢：星期六日唔去街都唔想打電話，唔想曬時間
我睇到呢句真係嬲 之後發佢脾氣 佢知我嬲
佢：傾電話，我諗起都興奮，好期待明天打俾你呀喵~
我真係唔撚想應佢

我呢幾日就係咁
有晚通頂做assignment 點知呢幾日瞓極都仲係好攰

仲要扮貓
好過我另一半喎

我讀U個時仲慘
返完pt仲要返屋企趕hon project
都唔知點解個時咁捱得

你另一半係點？

如果係我我會問佢做乜撚野

唔好食呀，之後你會好依賴啲藥
我讀書試過止痛藥食上引

唔好食喇
對身體唔好

明明坐係我隔離，都寧願睇Netflix都唔同我傾計

比人霸住個廁所無得刷牙訓！

我：你鍾意打就打 唔鍾意打就唔打
佢：真定假呀....係咪咁好？
救命咁做唔到就咪撚應承我啦
跟住我今晚真係唔應佢

老喇老喇依家通多一晚都好似就黎要升天咁

咁狗嘅定拍左好耐？

冇得救

爆門拉佢出黎刷左先

因為佢講野屬於好直接個類人
我真係唔知係好事定壞事
一枝直箭咁插入你個心到

可能穩定左係唔同啲
我係你我會拎走佢部電話 逼佢望住我

明明個Netflix ac係我既

起身就要返工

個時成日偏頭痛咪狂食囉
最多一日食8粒

你直接擋住佢睇Netflix啦

唔理佢喇，沖涼訓教算

係咪有少少傻更更咁？
可以話係好事既 不過有時就真係幾激氣

減磅餓到瞓唔到

加油 頂住啊

冇食野？

冇錢咪要頂住

好sad
冇假放咩？

冇啊岩岩先操完 聽日過磅

唔食野唔係會反彈 仲容易肥咩？

已被樓主無屎

返到去未啊肩肩

而家先食野/飲野應該會彈得仲勁我差1kg左右

唔好唔食野啊
我都有朋友減緊肥 佢依家食野係多菜少肉同飯

我個次本來都炆炆地
跟住欲言又止 所以wts咪由輸入中...變在線上咁啦
跟住佢：點呀? 你諗到點覆未==
我個下真係

咩樹啊？講出黎幫你分擔下

激撚死

冇時間了 聽日過磅 後日比賽

好喇咁 比賽加油

跟住我真係爆佢（自問算係好脾氣）
我：即係而家我上線就要即刻覆你？
佢即刻怯曬

之後唔好覆佢
聽朝起身先再理佢

有
都係返pt

我覺得我要搵個興趣玩下
但未諗到玩咩好

咁樣係咪可以食返住佢？
利申：就快拍左一個月

咁要睇返佢受唔受
弄巧反絕就唔好啦

返啦了

應該冇事的 我聽日傾電話個時再同佢講呢個問題先得唉 次次都要咁 有啲累

細過你架？

唔係啊 只係佢性格屬於比較理性 直接個啲
佢岩岩口我理性啲 唔好嬲 我話理性嘅話拍唔到拖

差唔多1點喇 去沖涼喇

岩岩刷咗牙，但好口喝
於是飲咗解茶
咁我應唔應該刷多次

應該

內心掙扎緊

瞓啦我8

其實係個心好灰
鐘意個同事 呢排日日Chat 大小事都傾
但真係睇得出佢唔係對我有feel
呢兩晚重同我講訓 晚安 之後睇到佢Last seen係遲多半個鐘
頭先重要Send錯比我！
唔鐘意我就唔好撩我講野hea應我啦
唔好搵我攝時間

Bye

你都搵返佢黎攝時間囉

唔好理佢喇
襯未沉得太深